伊巴：瑞典冇我冇晒壓力

【體育】伊巴謙莫域認為，沒有其在陣，整隊瑞典的壓力和預期都將會減少，呼籲國家隊在沒壓力下盡情享受世界盃比賽，踢出最佳水平。

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）最終也沒有重返國家隊，為瑞典出戰今屆世盃，該名前瑞典國腳認為沒有他在陣，亦並非壞事：「我認為瑞典在沒有我的情況下，將會承受較少壓力，因為若我在陣，己隊就會被預期勝出一切。現在好好享受世界盃吧，沒有壓力的，因為我已不在陣。」

入選左就會話有我增強士氣

佢都真係幾撚煩
祝福就祝福啦
又要拉埋自己影響力黎講

「冇我都冇機會爭冠軍
盡情享受就算」

咁佢又錯唔曬

有你咪一樣

怨婦

無左個負擔咪冇晒壓力囉

煩𨶙到

成隻怨婦咁

講到好似真係有人要你救世咁

瑞典陳雲

精神病末期

好似講緊反話咁

有自己，隊波就有壓力要贏

冇自己，風流波黎啦

過多幾年冇人記得佢

冇咗佢一樣掂，佢都走下坡啦

對呢條友開始反感, 自大狂 , 好少尊重人 去到美職都無啦啦打人拿紅

見到佢FB好外國on9打: Zlatan is the best in the world
who is the best in teh world? 1. messi 2. ibra 3. C.ron 比人投

魔性

垃圾企開啲啦

邊位呀

條友真係當自己球王咩

呂布係中國人 唔多唔少有贏國又然嘅原則

當自己係邊個呀